澳門狗真係零舍on9過人

這次大力神盃首度訪澳，由於隻開放一天參觀，吸引大批市民一早排隊等候入場。官方原定在中午12點30分開放入場，但中間發生一段小插曲，主辦方稱由於系統事故，開放時間要延至下午3時，原本滿心歡喜朝聖，當得悉有機會失望而回，排頭位的市民都忍不住流下男兒淚。

屌你老母喊到死老豆咁 笑撚死我

澳門人既作用
男-荷官，馬伕
女-荷官，雞

系 真係好垃圾

原來澳門個台係講普通話

男女 - 執房仔

好過澳豚不舉

有人送錢比澳門狗洗

第一日知咩
咁都拎出黎講

唔通香港就無on9仔咩
唔好一竹竿打沉一船人先得架巴打

睇片先講啦 仲on9過大陸人

喊到咁真係on99

澳門人真係奴才黎，delay 4個鐘唔係嬲到仆街而係喊，因為要返工冇得睇

笑到仆街 喊住話驚請唔到假

正一狗奴材

男人老狗因爲咁小事對住鏡頭喊，垃撚圾！

個網廢到仲用緊flash

中學生功課？

呢個好笑

玻璃心

事實擺在眼前啦澳狗

要返工 不了

留名睇所謂人均收入打飛機
留名睇一系列人身攻擊

屌你唔知以為佢死老豆🤣🤣👍🏿

大師，澳門邊個場多陀地

算啦 講真澳門狗真係除左幫下手派牌 或者做雞 就無其他作用

仲以為有咩好睇
原來係一舊金

澳門狗又學小學雞對答 加句駁唔到？ 成班低賤狗做荷官炸

你老母個墳頭都係一舊石

系

澳門狗係咪8成撚樣都做荷官呀7頭

香港有一成人做雞 做金先講啦

澳門仲落後過大陸 打風壇野 仲要成班澳門狗襯火打劫 又加價 又起勁高價 成班垃圾

好撚慘 住係個垃圾地方 大陸人仲大個本土狗 正係靠賭博業既垃圾地方

以家澳門咪又係開始咁 樓價一樣貴 刀系狗屋 你睇黑沙灣個堆 殘撚到香港訓街班呀叔都唔住啦

口臭到屌你老尾

每次澳門有負面新聞，條澳門狗一定出嚟護航，然後用一大堆臭蟲論等令人捧腹大笑嘅世界級邏輯屌，夾雜住人身攻擊（狗，賤畜，雞，八婆臭閪）
永遠只會用所謂人均收入，歷史乜乜柒嗰打篤屁打飛機

留下負評
果然被我講中，又人身攻擊

唉！我同班姊妹八婆fd排唔到Lady M食蛋糕
同唔到A&F男model影相都未喊
佢就喊

澳門狗不願面對 連

其實叫咩澳門
跟本大陸黎

澳門夠膽提住 笑4

班友黎過香港示威 笑4

佢地唔係澳門狗？

又臭蟲論，救命

係澳門都冇人理

上次打風吹爛咁多樓仲好意思提住

垃撚圾做乜無啦啦引戰
香港人好撚高尚咩？

吹兩吹又停水又停電，真係好住

不如你學下咩叫臭蟲論先
而家係講澳門海一居嘅人有幾唔掂，為自己爭取權益竟然係搵支那介入幫手，人唔笑狗都吠
但你無拿拿拎香港嘅菜咩村，你想話係咪菜園村？
你拎嚟比仲唔係臭蟲論係咩

d 桂枝 唔知點解咁鐘意去澳門個避寒中心參觀